黃毓民同湯家驊真係狗黎，仲要係最撚低賤雜種閪狗個隻！

狙擊完未
毓民係我地Cc台同波台鍵國派嘅偶像嚟